日本兩大不思議問題 麻友咁正都要做雞 架純咁柒都做到雞

百思不得其解

一億辣殺

你係青頭仔

我A50

係咪燈乜都冇用變到痴左線？

50隻狗狗 rip

屌您牙青頭仔

方面雞

Agger

支撐架純豬

A0狗

拜狗比皇殺完之後青頭泥已經傻撚左

分裂了

傻就不嬲架啦

麻友邊忽正牙

喂喂
咁反骨？？？？？

好過你屌狗

佢講得好

青頭仔